\chapter*{Glosario}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Glosario}

\begin{itemize}
	\item \textbf{Autograd:} Paquete de PyTorch encargado de realizar operaciones con tensores  \label{glo:autograd} 
	\item \textbf{Conexión:} Una conexión hace referencia al peso que unen dos neuronas.  \label{glo:conexion}
    \item \textbf{Detach:}  Método que excluye el seguimiento de Autograd a un Tensor\emph{Detach}.   \label{glo:detach}
    \item \textbf{PyTorch:} Librería de aprendizaje automático basada en la biblioteca \emph{Torch}.   \label{glo:pytorch}
    \item \textbf{Linear:} Define una capa del modelo de la red  \label{glo:linear}
	\item \textbf{Sequential:} Actúa como un contenedor secuencial, al realizarse la llamada se ejecutan los módulos en el orden establecido por los argumentos  \label{glo:sequential}
	\item \textbf{Target:} Representa los valores objetivo en la fase de entrenamiento de una red neuronal y se utilizan
	                       \label{glo:target}

	\item \textbf{Tensor:} Estructura de datos principal que utilizan las redes neuronales, es equivalente a un array multidimensional o matriz  \label{glo:tensor}   
    \item \textbf{Torch:} Biblioteca de código abierto utilizada principalmente en el ámbito científico.  \label{glo:torch} 

\end{itemize}
